周庭「升級」為甲類重犯，轉往大欖女懲教所單獨囚禁。

消息指周庭現已被「升級」為甲類犯人（Cat A），轉往大欖女懲教所繼續服刑。

前社福界立法會議員邵家臻指，甲類囚犯會被單獨囚禁及「重點看管」，在監獄內任何地方走動都會被兩名懲教人員「夾住」，其他還柙人士見狀要讓路。「衰啲講句，cat. A係就算屋企人有咩白事都唔使旨意有得出去。」

【消息指周庭變「甲級犯」轉往大欖女懲教所服刑 邵家臻驚訝與謀殺同級】

=============
📣 撐學生免費睇一年《蘋果》
學生申請：
=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

用埋中共對待政治犯嘅手法

Pushhhh

衰乜

支那已經決心攬炒香港 香港人又有無攬炒既勇氣？

兩睇啦，自己一個單獨困 少個機會俾其他「室友」搞，我覺得係好事

懲教搞鳩佢

你覺得以依條罪名入去,冇人會撩佢？

好難挨喎一個人

推

有辣有唔辣

捱完出黎仲有國安法
12人偷渡都有兩個判3年
周庭可能判6-7年

而家港共日日搵野黎搞

輸左唔通唔搞你咩

冇 要供樓養車炒股移民

有無得保釋

一個仲好啦，雖然而家明搞你